dse英文點先拎到50%分數...

lv 2上lv 3好難...要點做？大家準備成點

SEE U IN IVE

一個智商正常的香港人就有

聽TED
睇SCMP

Have a rich family

肥撚咗英文上大灣區先有運行

仲有睇劇要睇英文
聽要聽英文歌
最好一定有字幕

不過樓主咁趕時間，最好嘅方法係睇多啲reading excercise嘅文章。問題可以唔使做，但裡面嘅嘢要明，噉樣就可以最快咁樣提升vocab同理解能力

利申：補習名師唔會講

補kris lau

Dse 係考你答題技巧 堆砌生字句子多過考你「英文能力」

認真答 dse就操paper同操paper 加死記

英文就學一世嘅

低過level 5都好難攞 我同意

講緊lvl 3

2／3都拎唔到既人有幾廢，究竟 我都想認識下
係咪真係有外國人講英文會完全聽唔明

睇多啲書

搭單問 有咩reading/listening補充練習啱做 想有5

狂操writing同reading啦 非常重要
利申：2020dse

考評局有writing sample Lv1-Lv5,你可以睇下Lv2同Lv3有咩分別。
盡量唔好用複雜句子，用岩grammar同寫到完整句子已經ok.

操pp 上考評局睇lv3/4作文示例 學下啲用字同結構 應該夠做加油

搵個有心/有經驗既私補 每星期寫文比佢改 一定要認真寫 佢改完就問佢有咩位可以進步 要點做 最好練熟1-2個complex sentence patterns e.g. 被動句
Reading就每日都睇啲 逐句逐句慢慢睇 唔明字就估佢意思
唔明文法意思就上網查再記實
Listening 我個陣就每日都聽bbc learning English
個人覺得都唔錯 同埋會有講解啲生字
利申 由2升3過來人
加油 you will when you believe

睇晒本grammar in use先

開mic玩外國online game

當年係：
reading ab2全部撞答案
lietening識得做part a ，part b2亂咁抄嘢入去
speaking 講咗3～4次

最後有細分3323，拉出嚟有3

拎3 記住做b2
當初做b1浪費1年

底差reading做b1應該好啲
但listening就點都做b2
利申 reading b1 4左諗都冇諗過

真，低差做B1好d，小心d錯少d。
當年就咁安全拎個3

你的資訊很有用呢